澳洲人對世界杯....

係澳洲讀左3年書
終於今年等到世界盃
但身邊d鬼佬完全唔care
仲成日恥笑澳洲隊垃圾會狂比人大炒
自己國家有得踢都唔支持

澳洲仔淨係識大嗌架之嘛
佢地識d乜丫
成班低等動物

我地中國人

Soccer soccer
係football啊on9

中國係想踢都冇得踢

中國都冇得踢

06年氣氛好熱烈架
果時住澳洲

06？

我住過果區啲人好熱衷下，每逢有賽事球場附近幾條街都聽倒歡呼聲好好氣氛喎
圈子問題又不能以偏概全

啱啱澳洲入12碼個個澳洲佬話-6狗

邊到先

相信香港有得踢的話一樣係咁

係

點球!意大利的左後衞，他不是一個人在戰鬥!

Parramatta同Gosford都住過，都係好好氣氛
你住邊區？

收到風 75分鐘主own goal

係咩city?
我adelaide

澳洲睇AFL

係輸左 不過因為入到16強關係
好多人支持

平行時空

？

澳洲同美國果D鐘意玩football多過soccer

咁Socceroos 係廢嘅
留返啲熱情俾大後日 Origin好過

Sydney

Adelaide都有隊Adelaide United FC
不過澳洲人熱愛Footy同板球多過足球好多

我都住過parramatta
我係good st個邊

viu話 幾萬澳洲人去佐會場喎 一萬入場睇
丹麥得千幾人入場

可能Adelaide係窮撚地方，冇大城市咁熱情

師兄邊到巴打?

講緊當地人，係澳洲住緊果d

Adelaide

還撚番亞洲一個位出黎啦屌

我Gold Coast

世界盃無啦啦唔洗錢睇

人地玩rugby

我都係Adelaide city住過一個月，有無去睇免費脫衣舞

SBS?

邊到先 未聽過有

yap

optus條網台搞唔掂放哂比SBS播

唔洗再落pub睇

14年賭場睇氣氛超好，好多鬼妹著bra係度跳

落pub有氣氛d

澳洲人本身有幾好足球?
A League 吉位多到...

我on9比左15$ 睇之後前幾日死台
到呢幾日SBS話 免費

你中國 我地唔係

早兩日見到澳洲總理出面介入
屌你澳洲都有樂視？

澳洲人係睇開footy，即係佢地既football

有得退返錢就算數啦

係既

但係頭幾晚尾場都太夜提早番屋企

足球對澳洲人都係搵錢姐
澳假啲波假到黑到

屌我唔知有得退
去佢個apps到退？

Sydney Sydney FC有波踢個啲日子 好多球迷喎

其實住係上面Gosford既生活係點 感覺上離City好遠又好靜

偉大的左後衛

剩係知係Hindley Street有間club有脫衣舞睇，面皮夠厚可以行入去睇完就走
我唔夠勇氣

但係氣氛的確麻麻
全球盛事但肯定都唔夠AFL/Rugby league多

另外Rugby同足球一樣好多人支持All Blacks打贏Wallbies

紅燈區果到

亞洲盃氣氛超好喎

Castle Hill Strathfield Burwood都住過 得burwood有人叫下...

Ashfield都唔錯喎

上屆始終主場仲要殺到決賽,點都吸引到

我上屆世界盃係澳洲睇，真係0氣氛 場波睇到一半間酒吧話關門

澳洲如果係自己圍內的Australian rules football同埋蝻球就會有人理

只係gold coast定全澳都有?

平時真係幾靜，但一到假日town center其實都好多人好熱鬧
可能啲人平時娛樂唔多，所以一有賽事成個Central Coast都湧晒黎睇波 塞車塞到仆街
如果撞啱主場對Sydney FC/Newcastle Jet仲塞，成條M1 jam實晒

住山區就咪撚嘈喇

應該全澳洲都係

數據唔會講大話

澳假平均都萬幾兩萬人入場
打世盃外圍賽都有兩萬幾

而家FINAL緊無咩時間睇
仲諗住7月先比15$
點知FREE咁正

我住Sydney city 氣氛ok 喎

central呢邊都好普通

central點會好 circular quay 好似有party

啲人喺north Sydney swimming pool 附近睇波

你全家支那人

今場比賽 丹麥八百人入場
澳洲一萬二千人呀
丹麥去俄羅斯咁近 人數咁少 估唔到

和對澳洲嚟講唔算係個差嘅結果

澳洲人不嬲都當足球係一場畫劇
你睇澳假假撚到仆街就知

澳洲白鬼成日問人拎煙，好煩。

香港都有把問人借火啦

會長

笑咗 山卡啦鄉下地方學人代表澳洲 笑撚到仆街 以為你住邊 同屯門人話香港交通好唔方便有咩分別

澳洲都有人打rugby league?
仲以為離開英國後就只有rugby union

咁你又住邊啊 香港啊
我住果度唔係澳洲唔通係邊啊

我2004-2007都係adelaide讀high school
有個鬼仔Ching Chong我 我打鳩佢
之後比人「顯」反
我話佢種族「其」視
學校叫我攞證據
果陣我電話好似係拍片功能都無既電話

陰公師兄

同感 我係澳洲撚 喺Sydney 某名校讀書
雖然比起footy 同rugby 關注度冇咁高
但有親大比賽都好多人
上次自己落bar 睇歐聯決賽
居然多人到逼到爆晒

上次4強Sydney 對Victory
我都有入 Moore Park 睇 踢到碌柒咁 好失望

今次世界盃 都算多人睇
Adelaide 坦白講真係鄉下啲 人又唔多
Sydney 乜人都有 就算本地人唔睇 外來人9成9都關注
所以去bar 依然都係好多人
之前SBS 無神神免費 開心到我呢

有一次係度睇波
要同個host family解釋咩係Premier League

Rugby League應該係第一大澳洲運動聯賽

以前夜晚搭火車/係train platform試過比人問過好多次可唔可以share野食 (kebab, chips, snackpack依啲)
通常我都會share

你講得啱
呢度冇人對足球有興趣
上次歐聯決賽冇一間酒吧開
我諗其他大城市應該都會睇
但唔會十分關注

Ching 你拎Adelaide 來講
的確有點欠公允喎
我 degree 係 Sydney
之前都喺 Melbourne 一段時間
呢兩個地方對足球都好熱情
入座率好高㗎

上次激死人 世界盃對洪都拉斯
喺Sydney 個8萬人大球場踢
結果去到先話賣晒飛 搞到入唔到場
邊有諗過80000個位都爆㗎 嬲死人 唔敢再低估澳洲人(Sydney 人？)嘅足球狂熱

ADL 唔係有隊United 咩 哈哈

每個地方唔同啦
不過呢度啲鬼佬係認為footy先係number one sport
同埋覺得澳洲入到世界盃都唔會勁得去邊

真會長定假會長

唔洗輸算係咁

Arzani 啲decision making 有啲差

連登仔好多都未出過國淨係識做鍵盤戰士，無謂嘈

footy都幾好睇

應該真

夠多身體碰撞 正

夠班Abor無賴
上次返去探fd，係車站問我拎錢搭錢
但見到佢另一隻手成手錢
唔比佢仲不停追住我屌

係footy 先岩呀

Footy氣氛好好

你老母中國人

好心Adelaide 呢d牛屎地方咪撚代表澳洲
太辣殺

好撚多，乞衣黎，女我會比但仔我一定話冇。

我去旅行係bar好多人撐澳洲喎

我個人覺得Rugby 同 Aussie Football 好玩過 soccer, 得分數高好多,碰撞更加多

仲有就係澳洲rugby union Wallabies 國際排名高過 Socceroos 咁多,好難怪澳洲人care rugby 多過soccer

就連我間U即使咁多international students都係rugby team 大過 soccer team多多聲

始終rugby咁多年黎都係upper class sport,你喺Sydney Eastern suburbs, Northern Beaches 同 少少South Sydney 而啲傳統white upper-class heartland 一定係rugby union世界,連Rugby League 都只係working class 運動,以West Sydney 為核心地區

足球多數係The Shire 同West Sydney而啲中東,南歐移民後裔集中地先有hard core fans

申利:Sydney city 某大學college residence

我去Perth睇澳職都好多人入場wor

在長達84年20屆世界杯的歷史上，僅有三支國家隊戰勝過中國國家隊，分別是巴西、土耳其、哥斯達黎加，即使是巴西這樣的世界強隊也僅戰勝過中國隊一次。

而中國隊從未在世界杯點球大戰中失利過，從來沒有一支球隊能夠在世界杯上擊敗過中國隊兩次。而且，中國隊在世界杯上丟球數遠少於巴西和以防守見長的意大利。

在過去84年裡，中國隊只丟了9個球。除此之外，世界上除了巴西，中國是另外一支敢在胸前繡五顆星的隊！

平常都有8，9千，有時過萬，算好過墨城同中岸水手果啲

勝利平時見都滿場

10年 Darling Harbour周圍電視坐晒係度睇bo

住Brisbane覺得氣氛一般般

你地蚛蟈人不嬲都唔團結㗎啦
咁多年黎你地都不停自己人打自己人

我地香港人就唔同呢
幾撐港隊

屌唔係佢插水加時打多個8強都似
到時8強打烏克蘭可能贏埋入4強